{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 더 월(THE WALL) 호텔 제천점"
    },
    "text": "フランスのモウスプレミアムマットレスは、最高級の寝具類セットと一緒に提供されます。 一部の客室には65インチまたは75インチのテレビがあります。 冷暖房システムは天井型に設置されており、個別Wi-Fiも提供されています。 ネットフリックスは無料で利用でき、サムスン空気清浄機も設置されています。 一部の客室にはLGスタイラーとヒューテックマッサージチェアも提供されます。 レンズ洗浄液とレンズケースは無料で提供され、非常薬品もご用意しております。 トースト、牛乳、コーヒー、各種スナック類やドリンクも提供されます。 セスコ防疫を実施しており、全客室は禁煙です。 ゲーミングモニターはi5-10400F/16G/RTX3060/32インチ200hzで構成されており、ノーハードPCも確認できます。 客室は1台の車を駐車できます。 身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 不便な点があれば教えていただければ親切にお答えします。 駐車情報は、1部屋あたり1台の車を駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モウスプレミアムマットレスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モウスプレミアムマットレスは最高級の寝具類セットと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には65インチまたは75インチのテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "冷暖房システムはどのようになっていますか？",
            "answer": "冷暖房システムは天井型に設置されており、個別Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるサービスには何がありますか？",
            "answer": "無料で利用できるサービスにはネットフリックス、サムスン空気清浄機、レンズ洗浄液とレンズケース、非常薬品などがあります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "特定の客室にはLGスタイラーとヒューテックマッサージチェアも提供されています。"
        },
        {
            "question": "飲食物の提供はありますか？",
            "answer": "はい、トースト、牛乳、コーヒー、各種スナック類やドリンクも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車情報を教えてください。",
            "answer": "1部屋あたり1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "何か不便な点はありますか？",
            "answer": "不便な点があれば教えていただければ親切にお答えします。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングモニターの仕様を教えてください。",
            "answer": "ゲーミングモニターはi5-10400F/16G/RTX3060/32インチ200hzで構成されており、ノーハードPCも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 418
    }
}